大家反送中遊行時，別忘記鄭若驊，李家超，呢兩條垃圾

鄭若驊，李家超，個個月呃納稅人幾十皮野，
兩條垃圾呢幾個月刻意低調，
點解唔好似當年反廿三條遊行，孽瘤、梁錦蟲，李國章⋯滿街橫額拉佢哋下台？

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

逐一清算好快到佢哋